香港郵政局，我多謝你全家

比個機會我係企到濕晒，一味叫你拎件，到個下見到條龍以為銀行又派一萬蚊啊屌

仆佢個街拎郵件都要派超過一個鐘
完完全全無任何機制，係疫情下解決問題

熱撚死啊啊啊啊啊

好撚多廢老排隊交費

真啊屌 仲要只開135
塞曬堆人

職員勸極都唔走，一定要係郵局交
聽到頭都大埋

政府乜柒都推比郵政做，郵局又唔分櫃位分開郵務同其他嘢

香港究竟仲有咩係做唔出

政策真係差到無野好過，完完全全體驗到有幾無能

要屌就屌政府開嘜鬼一三五，要去郵局既人就係咁多，又無得好似運吉處咁郵寄，嘜都要親身，結果谷埋啲人齊去，人群聚集，白痴政府用閪諗野

*講

熱到字都打錯，排咗一個鐘仲未拎到啊

明知郵局平時早關門
都仲夠膽死開一，三，五
自爆師

熱到大家都問why

d廢老真痴線。。。明明7仔都交得。。

佢哋見到條隊咁長都肯排，服咗佢哋
用生命嚟交費

明明便利店都交到

識變通就唔係廢老啦

廢老真係cls
當你唔使上網交、電話交或者ATM交
周圍都係便利店都唔識去？
去到2020年仍然係要去郵局chop印打印果行字，真係阻礙社會

啲廢老完全阻住真係用郵政服務嘅人
呢個年代交費呢D都可以排隊

啲老嘢係郵局交錢交左好多年
要佢地變都難

最癲係佢哋入到去，第一樣野係講
排咗幾奈，有幾辛苦，完全加長等侯時間

最慘係寫咗mcn地址佢都照派件上門
早排收5點都拎唔切啦
個個都唔洗做咁得閒去拎件咩

香港人先會體驗到 肺炎都要排長龍拎件

全日係屋企封信都係講無人收件...
比曬郵費

佢地覺得郵局交錢先係正式
有得在bill上面打印一行字話交咗錢
其他都係非官方方法
好心郵局分開，剩番1個櫃位比人交費，由佢排到夠，
唔好阻住真正需要郵政服務既人

佢地覺得郵局交完費打咗行字先係正式交費
便利店得張收據唔正式，更唔好講話ATM/上網

岩阿 試過阿
有次撞正放假係屋企
老母返嚟話有掛號信去郵局拎件
跟本連樓都冇上 直接放信箱算
正撚樣

應該係有疫廈唔做上門派件，
搞到好多人落門市拎件

我哋老咗會唔會都係咁樣，
佢哋真係痴晒線

咪係, 屌郵局唔分隊排好過啦

由得你排到死，政策不變

完全係又食又拎，錢就照收，件就自己拎

唔上門其實都明，但一定有其他措施去取代直接將你份件寄去郵局...

例如？

信息形式group埋附近嘅居民一大班人，
指定時間，郵局車會到然後自己落嚟拎？
而家係幾區嘅人去九龍城拎，根本延長等侯時間

當然我都知實有不足之處，屌得細力啲 thx

政府幾時收番HK Post，
而家將一間勁官僚既服務基金運作，根本完全垃圾唔會賺到錢

琴日收掛號信，今日佢話要下星期三先拎得，咩原因？

收掛號信本身都要再下一個工作天先拎到嘅
姐係你果到正常都要等到星期一
但好似上面張圖咁
得閒就停幾日咁
可能星期三先再開

因為要機打印所以郵局交

711,ok,vango

都交得

唉屌

強烈建議早啲去，唔好星期五去拎
一係就帶遮帶水，如果唔係會仆街

真係on撚9
星期六又唔開
lunch time去又多人到仆街

政府野，基本喇

屋企附近都係咁
之前未1,3,5 去寄野都好多人排，以為咩事
屌佢個撚個係度交費 on 99,
明明郵局行1 min 有間7仔，行3,4 分鐘有多兩間ok

佢地好多都好撚癲
一定要郵局交
話7仔交會落格
都痴撚線嘅

班冚家產一定要將收據印係張單先心息，
佢哋唔想要7仔單

唔會送上門架，例牌俾卡仔

郵局開135
都唔代表職員做少咗嘢
所以其實對佢地都冇益處
一切如常咪好囉
怕爆發就更加應該縮短人群聚集時間